有冇人牙好黃？

係咪有得漂牙？

Yes 含漂白水5分鐘

咁樣隻白唔太好睇嫁
要5比1溝雪碧先白得自然

平時用洗衣粉刷牙

work？

Thanks 下次試下先

玩9我，屌你牙

hi

咩事呢？